講多次，求你地唔好再圍警總

行動已經變成無意義既情緒發洩，而且好易又出有突發事件。
你睇而家醫警關係都搞成咁，做乜仲以為百零人留通宵就有用。

請起底

Show blocked user

大家唔好覆 留負皮 block